四百蚊以下嘅smartphone邊部最抵屌?

留嚟睇醫生吧

醫番都嘥藥費

good post xd

屌你正呀喂，買完仲有2百淨買下機榖，玻璃貼呀果啲配件

2手貨想樓主要? 認真?

佢有講過唔要二手貨咩？

200蚊兩部?

佢成日stalk我同埋潤我
唔使理佢

只有我對樓主好

上面二百蚊有無link?

Lin

幫推

頭先儲左佢whatsapp頭像係後生女來
怕醜唔敢買了

有錢仔攞景定贈慶?

你話自己30cm, 佢可能free比你

佢username: laukaka0425
應該就黎生日 樓主識做啦

身高啊

問定羅同學攞個套啦，佢都可能唔收你錢

靠傷殘津貼生活咋

二手iPhone4s

如果你係絲打 我400蚊賣部全新 iphone 8俾你
不過前提你要靚女加俾我屌5次

紙紮
岩哂